\begin{acronym}[RTMP]

\acro{AMS}{Adobe Media Server}
\acro{AWS}{Amazon Web Services}
\acro{BBV}{Breitbandverfügbarkeit}
\acro{BMWi}{Bundesministerium für Wirtschaft und Technologie}
\acro{bps}{Bits pro Sekunde}
\acro{CF}{Cloud Front}
\acro{CDN}{Contend Delivery Network}
\acro{CRTMPS}{C++ RTMP-Server}
\acro{DN}{Domain-Namen}
\acro{DOM}{Document Object Model}
\acro{DS}{Downstream}
\acro{FMLE}{Flash Media Live Encoder}
\acro{Gbps}{Gigabits pro Sekunde}
\acro{HDS}{HTTP Dynamic Streaming}
\acro{HLS}{HTTP Live Streaming}
\acro{kbps}{Kilobits pro Sekunde}
\acro{Mbps}{Megabits pro Sekunde}
\acro{RoR}{Ruby on Rails}
\acro{RTMP}{Real Time Media Protocol}
\acro{RTSP}{Real Time Streaming Protocol}
\acro{S3}{Simple Storage Service}
\acro{US}{Upstream}
\acro{VoD}{Video-on-Demand}

\end{acronym}